沈陣營第一百二十五期 － 師父再打落去會死㗎.jpg

收市未打抵啦計expected value
一倍博幾倍

係呀